[海外戰線]點可以俾 UQ 尊美!?香港人大學UNSW，UYSD，UMEL 都要爭奪言論自由寶座

今次俾UQ 攞曬彩真係

俾佢靠今次一躍成為言論自由既橋頭堡重得了既!? 其他Go8 重邊有掟企

UNSW, USYD, UMEL, Monash 等等香港學生應該係時候發動連串密集式集會遊行聲援香港爭取民主自由

亦為八月 HOCC 抵澳前鋪路打氣

有冇澳洲巴絲共商大計??

pish

UNSW學生：trimester成功轉移視線

一人一個鐘就已經好多

UQ 8大之首 當之無愧

推 希望海外大學可以遍地開花

今日見到有人 係悉尼town hall門口？

其實墨爾本已經有香港人group做緊野
如果要文宣 請出聲 我可以去Monash uni 幫手
仲有一班因為中共惡行而移民黎澳洲既中國人 佢地都想為香港出一分力 用無名氏之名捐錢

有冇unsw人 ？
讓文宣遍地開花！

push